\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, утро / 15 июля, день / 15 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{10-1 / 10-2 / 10-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Свирина, Терехов / Свирина / Свирина} \\ \textsf{гидростатика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}: две монеты разных достоинств, сделанные из разных материалов с маленькими отверстиями в них,
тонкая нить длиной $1$ м, стакан с водой, миллиметровая бумага, штатив с горизонтальной рейкой, ножницы, кнопки для
крепления нити к рейке.

Измерить плотности материалов, из которых сделаны две монеты (два предмета произвольной формы).

Рейку от штатива отделять запрещено. Поверхность стола, на котором находится оборудование можно считать горизонтальной. 

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/10/days/pics/15exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[angle = 90, scale = 0.8]{parts/10/days/pics/15exp2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/10/days/pics/15exp3.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/10/days/pics/15exp4.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: